屌奶星，祖赫特3場失12球

平均一場執4次波

13先啱

3場13球，38場164球

@祖赫特

樓主

... 你忍佢？

唔撚掂

但係英超最多撲救

即係後防穿窿
明明上季只係失39球, 同前列份子差唔多
今季已經失左25球, 英超第二多失波

點解唔出返Heaton

好好笑?

Yes

請尊重

失球過百不是夢

😆

全部都係中下游龍

De gea

Respect
Respect
Respect
Respect

DDG

條後防同紙牌冇分別

今日clean sheet